周梓樂墜樓案有目擊市民？

個兩個急急腳既男人會係咩人？
仲有個黑衫男人

推

有冇諗過佢地係咪真係市民

Push

你覺得一場戰爭，軍隊會第一隊入場？
知唔知咩叫探子呀

係人定畜生

警察都係「市民」😴

一早變左浮屍

推
唔理佢係邊個
希望佢都憑良知企出黎啦

收皮啦

一定要查所有車。

周梓樂小朋友，你可唔可以話俾我知，我點先至可以幫到你？

有冇諗過係兇手

policemen暴力市民

希望目擊者可以幫幫手

當時喺嗰度出現而著黑衫嘅，只會兩種人，一係手足，一係扮手足嘅黑警。如果係手足嘅冇理由唔出聲，如果唔出聲，恐怕就係黑警，而且好大機會同梓樂嘅死有關

尋人：
·戴白色cap帽，身型較瘦的年青人
·踩滑板的年青人
·富康花園天橋拿著縮骨遮的年青人

定支那黨安？

上年11月個陣唔知邊度睇到話有「白警」出嚟講咩個日有2隻狗捉到梓樂，然後一嘢將梓樂個頭冚落牆到，跟住咩嗰2隻狗見到梓樂暈咗就知驚，跟住就推咗佢落樓扮佢自己墜樓廢事一身蟻，而隻白狗話梓樂主要死因係因為頭部創傷，有冇人記得

push 希望目擊證人發聲！

合理喎

push

pish

唔識中文 狗同市民 一隻字同兩隻字都唔識

踩板嘅後生仔希望平安
其實最驚係黑警兇鳩佢同威脅佢

黑警黎，推完急急腳走人

希望你地可以企出黎
好人有好報

手足嘅話一定要離開香港先

無印象

但希望知情既人幫幫手

個陣冇乜人信而家咁睇可能係真都唔定

講得通喎

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

一定係班狗殺

死黑警

Push !

推一推

希望真係有白警啦
講緊一條人命 俾著我就算冇左份工我都照出嚟做證

推到天有眼

記得有睇過類似嘅嘢
國安？

好似一人拎起一邊推落去？

睇 # 101 的墮樓姿勢
因為冇咗意識
墮地時冇自然反應地用手頂一頂
所以盆骨碎裂

急急腳會唔會係兇手？

睇 #101

如果有目擊證人
希望佢仲生存緊 冇被失蹤啦

推 出嚟！

lm

老實講，如果我係現場，見周同學係自己跌嘅話，我反而唔會企出黎講

...

Fb? Lihkg?

一定唔係fb好似係連登但唔肯定

P牌推唔到，幫手推

..

.

岩岩搵返呢段新聞

黑警打人？

唔知呢位街坊有冇搵周爸爸
雖然距離出事地點遠 但都好關鍵

個"頭冚落牆到" 理應會有表面傷痕.......(eg. 擦傷 / 瘀傷./ 腫...)...??
但係........?

墮樓前幾分鐘有架白色車
逆線駛咗上3樓

呢段？

===============================
另外留意：

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

好make sense

視乎角度、力度?
如果牆身冇凸出物
未必有挫傷?
或者冚有頭髮部份傷口未必明顯?

搵到
睇 #167

真係勁奇怪囉逆線上
嗰日仲要有protest 冇咩可能係新租人士

係呀係呢個

p

但見啲新聞冇話牆上有血漬

其實要整暈一個人好多方法
google箍頸 已經見到黑警成日做

會唔會抹走咗？
或者行兇位置同掟的位置有d唔同？

記得之後封咗個停車場 「搜證」

睇#165

呢到話佢傷勢集中係頭骨同盆骨，話致命死因係嚴重腦創傷

如果按照個人嚟講 咁就係兩個地方
因為出事地點外牆嗰躂紅色證實咗非血跡
但如果兩個地方 姐係嗰到都有盲點 cctv又咁岩影唔到 或者條片消失咗 who knows?

返微博玩你emoji啦

係手足推佢落去，不過係意外囉。

其實真係要搵返呢位司機
非常接近嗰個位 車cam影到啲咩好關鍵

push
希望真係有目擊証人

記得領展係冇公開最關鍵位置的cctv
而且佢d舊款 cam 轉來轉去
好難影得到

梓樂榜邊有後樓梯 上到4樓平台或下去第一小隊到，呢到樓梯去最底只需要唔洗1分鐘

WE ALL KNEW WHAT HAPPENED

條片唔知仲有冇 分分鐘佢哋冇搵過

我住左好多年將軍澳，果日11點將就有popo係4樓平台。

而且popo每次要入尚十推進都一定會清空停車場同4樓。因為驚人空投。所以你話我聽popo入尚十，停車場冇人我打死都唔信

食屎啦死黑警

其實對面樓廣明仲有個cctv有機會好遠咁影到個狀況。但一直應該冇人知。

第二張相個鏡頭係屬於邊個？

位置係第一張相 圈住個後樓梯上一層，會到四樓平台。
假設係3樓有人掉梓樂下去，之後逃跑跑去四樓扮冇野呢個cam係會見到四樓樓梯出入既人

應該政府或領展

加加埋埋其實可以搵到好多嘢
但都唔知佢哋係咪hea查

其實我有帶到d記者行過呢條路，但可能佢地覺得冇新聞價值冇報出來掛

唉 希望周家律師之前有注意到呢啲位
只係怕過咗咁耐冇哂紀錄

其實係，其實你打開立場個尚十停車場再諗我講既野，其實就好明我既估計係點。由期仲公布左第一小隊個位置係邊。

都11月，若冇狗係高位反而顯得唔正常

其實根本就係，話冇狗係停車場同四樓，佢地鬼夠膽入村咩

一定有便衣啦 樓下又有小隊
我就唔係幾信佢話自己成員冇入過去喇
條樓梯咁方便 又可以互相接應

我記得舊年有人開po講過
又係有講過4樓幾個cam 位

原來舊年講過類似嘅嘢嗰個係你

大家請 click入去睇分析

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻
以及相關嘅假設，分析和跟進

跳樓師

果個應該又係我

我已經盡左最大奶力，email又sd左幾封比傳媒。冇人理真係無辦法......

tui

停車場
2020年成街車cam
成年都無人攞過cam出黎

其實知唔知點解用「」？
如果我係班毅進仔就唔識用「」啦？

係人都知係警犬殺
證咩撚野據啊
意識形態之間嘅抗爭就係用盲目去推動

香港點解輸
就係輸一班受過少少教但智商又唔太高嘅人
一味要證據要事實要Fact-check要道德要公平要高地
但對家一早知抗爭本質
人地識用盲目推動 所以咪打到你班友一仆一碌

感謝你盡咗力

可能太多資訊、新聞
佢哋唔知跟得邊樣

不過就算傳媒講
政府都未必會理/去搵條 cctv
831 講到咁都唔肯俾片
彥霖單案又係冇關鍵位
(影唔到除鞋和放低袋
瞬間完成動作)

如果佢哋有牽涉
就更加唔會搵料對自己不利

一年啦 要做見擊證人一早出左黎

周同學有冇被毆打過既痕跡？

巴打有心
唔知呢啲資訊sd 俾周爸爸有冇用

不過好似話停車場既車普遍都唔會開住cam

應該有
起碼俾佢知多個可能性
係有機會走上4樓
而又有 cam

可能係整暈
未必係毆打

第一個發現周同學嘅手足出嚟呀

[/quote]

廣明業主立案法團係黃

部cam 係佢哋
唔係政府？

記者點知/肯定佢係科大生？

消防話當時成頭血
搵唔到傷口

其實如果俾人撞頭埋牆再掟都唔出奇

呢個我都唔清楚

唔好不明不白

中佬,拎住袋嘢,臨走時仲用手掃一掃車頭蓋,摸過個車,又回頭望吓架車..
但,該位置算是死角位,根本被一條柱完全遮擋,只略看到總共有三架車揨泊.奇怪是,周圍到有空位,為何司機要迫入去?在柱位之間已經泊了兩車.司機走落斜路時,回身看後.
很可能是兇手成員之一.

其實係

冇可能，但如果有兇手係3樓作案，可以透過樓梯a走去四樓或洛地下行2步就係第一小隊

老實講都算有，假設3樓係有下，果到可以望到popop由尚十入廣明位置。

推 希望有關人仕見到

啃兵gp多數得字